收到料 林鄭入左天水圍

連登
公海
連登

你岩岩先放監？